一齊講下自己連登ac有幾多人共用緊

我先
我呢個分身ac嚟
但係有4條友用緊

12個

2068 個

半個支那用緊我個*3！%8“((3(%(5((#！、^@63*6@^、>’<

2個 我同女朋友豬

3個

24

我有3個人格 個個都知呢個account
共用緊